{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"√útlen \"meow\" ja armastan stringi taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Paljud inimesed hoiavad mind lemmikloomana."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja ujun. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n taimi ja vahel ka leiba."},{"text":"Mul v√µivad olla valged suled."},{"text":"Mulle meeldib tiikides ja j√§rvedes ujuda."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ning ei unusta kunagi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Mul on pikk pagasiruum."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Annan sulle piima ja √ºtlen \"moo\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."},{"text":"Mul v√µivad olla mustvalged laigud."},{"text":"P√µllumehed hoiavad mind oma taludes piima eest."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µrgeim imetaja maakeral."},{"text":"laigud on mul √ºleni pruunid laigud."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa akaatsia lehti."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"Minu kest on minu kodu."},{"text":"Ma v√µin elada v√§ga kaua."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk kaelas."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ringi ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Olen v√§ga kiire."},{"text":"Elan urgudes maa sees."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen mustvalge triibuline loom. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."},{"text":"Minu triibud aitavad mul maskeerida."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja armastan s√º√ºa banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan vihmametsades."},{"text":"Kasutan saba, mis aitab mul kiikuda."},{"text":"Olen seotud ahvidega."}],"options":[{"label":"Gorilla","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Lemur","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun liival v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole v√§ga kiire."},{"text":"Kannan oma kodu selili."},{"text":"Ô∏è Sa v√µid mind rannas n√§ha."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen suur soolaveekogu, v√§iksem kui ookean. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mind leitakse tihti maa k√µrvalt."},{"text":"Laevad reisivad minu seljas."},{"text":"Olen valmistatud veest, nagu ookean."}],"options":[{"label":"J√µgi","isCorrect":false},{"label":"J√§rv","isCorrect":false},{"label":"Meri","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen triipudega v√§rviline kala, keda n√§eb tihti korallriffides. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu v√§rvid v√µivad olla erksad."},{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"Mul on triibud"}],"options":[{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Angelfish","isCorrect":true},{"label":"Tuunikala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur imetaja, kes elab ookeanis ja laulab laule. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim loom Maal."},{"text":"Teen ookeanis ilusaid helisid."},{"text":"Ujun soolavees."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Dolphin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. V√µin ka tinti pritsida! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju k√§si, aga mitte jalgu."},{"text":"Ma saan oma v√§rvi muuta, et end peita."},{"text":"Hirmudes tulistan v√§lja tumeda vedeliku."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Metskala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen t√º√ºpi k√µva, kivine materjal, mille moodustavad ookeanis pisikesed loomad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Kaladele meeldib elada minu sees ja √ºmber."},{"text":"Olen tehtud v√§ikestest luukeredest."},{"text":"Ô∏è V√µin moodustada suuri riffe."}],"options":[{"label":"Korall","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Kelp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen tugev, veealune vool, mis liigutab Mehhiko lahest sooja vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Liigutan vett pika vahemaaga."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen nagu j√µgi, aga ookeanis ja soojem."},{"text":"Alustan Mehhiko l√§hedalt."}],"options":[{"label":"T√µusud","isCorrect":false},{"label":"P√§rsia lahe oja","isCorrect":true},{"label":"S√ºgav meri","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen ookeanialusest vulkaanist moodustunud saarte r√ºhm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulin tulest vee alt."},{"text":"Ô∏è Olen tehtud paljudest v√§ikesaartest l√§hestikku."},{"text":"Mind √ºmbritseb vesi."}],"options":[{"label":"Poolsaar","isCorrect":false},{"label":"Atoll","isCorrect":false},{"label":"Saarestik","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen see tsoon ookeanis, kuhu p√§ikesevalgus v√µib ulatuda, v√µimaldades taimedel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Taimed v√µivad siin kasvada."},{"text":"Valgus tungib minusse."},{"text":"Pealispinna l√§hedal √µitseb elu."}],"options":[{"label":"Kuristik","isCorrect":false},{"label":"Benthic Zone","isCorrect":false},{"label":"Footiline tsoon","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen m√µ√µdupuu, kui palju on ookeanivees soola. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Liiga palju minust v√µib taimedele liiga teha."},{"text":"Ma olen ookeani soolasuse √ºle."},{"text":"Teadlased saavad mind m√µ√µta."}],"options":[{"label":"Temperatuur","isCorrect":false},{"label":"Soolasus","isCorrect":true},{"label":"Tihedus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}